三選一，你會選邊個（有圖）

陳自遙真係好靚

陳自瑤冇撚得輸
好撚肯定佢係繼妲己之後可以Keep住靚到50歲嘅女人

留名睇有人會寧願要公廁都唔要陳自遙

喂呀！